我地要金錢上支持岳兄啊！！！！

佢嘅犧牲好可能換嚟好多年嘅牢獄，但救左三個兄弟！我地要一齊金錢上支持佢，支持佢屋企人啊！
小弟我唔識點做，但我好想課啊！

從今開始，文宣重點呢幾樣
1. 真普選係阻止今次事件出現既唯一辦法
2. 為私了同汽油彈做文宣解釋咁做既原因
3. 黨鐵點樣出賣港人，阻長警暴

921民間活動
下午1:00機場交通壓力測試
晚上7:00毋忘721元朗恐襲
928民間活動
下午1:00機場交通壓力測試

【訂閱野餐頻道】 @hkpicnic
✅ 接收各種活動資訊
✅ 如何安全地發夢
✅ 逃生、自衛等有用貼士

捐去星火，講明支援岳勇士，會交到佢手

真？

當然真，你可以直接問清楚佢地